係呀，落咗波呀，但我射波，炒我囉

大風大雨斷樹招牌條條㧦，你返囉屌你老母

渣ga